機場成功癱瘓，依家唔走之後走唔到！

1 好多狗入哂去
2 機場員工被放工
3 ael 開始唔停機場
4 航班全部取消

種種跡象顯示要封機場
機場有咩事上黎係一個孤島
真係好危險
be water!!
快閃

玩咩 工作人員點會走曬 仲有抵港航班

jardine 朋友被放工
國泰城同事都散緊
信不信由你

警狗可能靠嚇
但都想提大家一句機場要走係一件好難嘅事
點解唔快閃其實地方繼續戰爭